一哥入稟禁制披露警察及其家屬的名，車牌地址，FB ,IG 和任何照片

原告為律政司司長和警務處處長，後者代表所有警務人員和輔警。被告為「非法披露和使用任何警務人員及輔警的個人資料」之人士。原告指被告藉針對警員起底（doxxing），干犯公共滋擾及騷擾、威嚇的侵權行為。

原告要求禁制被告在未取得警務人員及其家屬同意下，使用、發佈、傳遞或披露他們的個人資料。入稟狀列出多項例子，包括姓名、職位、住址、辦公地址、學校地址、電郵地址、出生日期、電話號碼、身份證明文件號碼、facebook和Instagram用戶名稱、車牌號碼，及警務人員與家屬的「任何照片」，並禁制被告協助、促使、煽惑、教唆其他人做出洩露資料和騷擾威嚇等行為。

（社評）三毛最新分化方法 - 分別扮演最激的勇武 同 最左膠的和理非製做分化

提大家今個星期六日有咩活動
-----------------------------------------------------------------
星期六 10 · 26 醫護抗暴 - 醫療專職集會
- 18:00 遮打花園 [已獲不反對通知書]

星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27 自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

睇黎真係比人麻包袋左？
咁驚咪撚做警察啦
又要做又要咁錫身
On99

戇鳩鳩 特權階級呀？ 點執行呀 都冇人知佢係唔係差佬 多鳩餘

查下自己d內鬼先啦

叫三萬隻嘅狗唔好玩任何社交媒體囉

驚就唔好開IG FB喇

九成過
呢個咁愛錫建制既法庭

強制移除帳號啦

外國巴打可以狂貼了

禁自己入境香港咁咪使怕囉

你唔po出嚟我又點披露呀on9仔

咁新聞係咪要咁報

x 姓不詳職位的警務人員在警察總部見記者
（畫面打撚左格同聲音經過特別處理）

宜家唔係有無禁制令問題

你根本都執法唔到

我諗唔到理由唔過

警察國

特權份子

學西班牙邊個影住就罰錢

驚就唔好用ig fb

大曬

又通過多條了

無問題 申請到既話請所有警察以後以 真面目示人無藉口怕比人起底啦

做黑警做到神憎鬼厭

一哥應該係禁止popo唔好再用外國既社交軟件

你擺得上網又set做公開 咁法庭點判

咁我唔知某人係警察咁點？

如果本身已經係干犯公共滋擾及騷擾、威嚇的侵權行為，咁你禁制黎做咩？禁制佢犯法？咁洗唔洗入稟禁制埋謀殺？

姓名、職位、任何照片都唔俾

即係秘密警察？

可能已經發生咗,但唔敢爆響口

sorry 借個位

(主線任務無人理) 一句講哂，聽晚同我塞爆遮打佢

聽晚7點塞爆遮打！！
星期日三點全港梳士巴利花園！！

幾時禁制埋篤灰警？

無你地咁多二五仔，邊有咁多料呀

咁仲點報道光頭警察啲柒嘢？

過到叫gphone即刻sd班法官list比美帝啦

查啦戇尻

仲有你係公職人員 又唔可俾人知你做乜部門乜職位 點聯絡

係咪想做強國既有關部門

記者駛唔駛問過當時人先登popo d相？

天堂之門可禁到咩

係咪即係一般人要同所有警務人員、佢地既仔女斷絕任何交流？叫佢地個名都唔得？

又唔俾蒙面，又怕人起底，小學雞到

香港警察共和國正式成立

特權階級

點解淨係禁披露班狗，當自己高人一等

ig fb呢啲係社交媒體 你唔放點會有人知
就算我cap左你ig fb圖 你撚知係我咩

警察家屬係咪唔可以做kol了
無人敢貼link

On9 所有資料 文件 相片 都係其自身（黑警）自願將其上載到互聯網。
依家竟然反向市民作出限制 規管。
擺得上網就唔好驚，驚就唔好用。
屌你老 黑警

其實我覺得佢攪呢啲係安撫班黑警，佢地易呃，同蒙面法一樣你拉我謀殺告多條傷人

Funny

個特權仲勁過特首同啲司長
真。police state

推

For real!?? 咁就真係好消息！

但點執行？

禁止所以popo 玩fb ig

咁我都申請禁制令先，唔比全世界刊登我嘅資料，不過我朋友就會口傳，或寫信，或whatsapp 單對單講比另外一個朋友聽，就真係無得禁喎！

咩都禁 黑警光明正大殺人都得啦

驚咪唔好做囉

痴撚線
習近平都無咁撚惡
建議所有人unfriend班狗同佢d家屬

內鬼篤灰,關其他人咩事

驚就唔好做差佬，又要驚又要豆人工

唔該搵人入番同一份野，目標改做市民
禁止啲黑警用非法打段起市民底

警察及其家屬既朋友係唔包括在內既

popo自己post相上fb, 又禁制人地公開。。。佢想fb禁popo使用？

Lol

咁你警方都唔好撚查人身份証時錄9人影
屌你老母

法庭會話警賊係正義之師唔會亂用市民資料濫用私刑。

驚就唔好做警恐

如果差佬可以禁止其他人未經佢地同意發佈佢地既資料，同樣道理，全港市民都有呢個禁止權限，如果單係批俾差佬，就係差佬享有法律保律特權，係法律不公義公正既表現

香港十大笑話之一：香港法治

愈禁愈要做

本身就有<<個人資料私隱條例>>處理

黑警真係唔讀書ga wo

如果立法會唔係比保皇狗控制都仲有得搞既
不過依加冇可能了

以後記者會劈頭第一條問題就係你同唔同意我地係報道用記者會嘅相

國家主席都可以搵到佢嘅個人資料
反而警察搵唔到
好大官威

咁驚咪唔好用囉 做原始人啦

班被告咪就係你地成班狗囉
冇你地爆料老豆搵仔又何來咁多料

x2，其實應該要！不過之後好快又通過禁制彼露法官姓名，以後每單案都唔知邊個做裁判官..

你叫你班狗private哂d資料先啦
乜都掉上網

返大陸做公安啦屌你老母

facebook係唔係執得？

之前唔係有人將啲起底資料上晒虛擬貨幣區塊鏈？
捉到人未呀死黑警？

告鳩fb ig囉話佢偷警犬資料囉，砌人生豬肉係警犬強項啦，自己擺上去話人起你底

開得ig fb，你就要承受依個風險

老豆搵仔成班外國admin
你慢慢禁制

吓，自己開晒樣玩微博喎

對唔住， 我係警察

邊個知？

清算近了，送一招不死必勝法，俾三萬警察

自己擺自己啲野上網係咪自己披露
咁係咪又犯法

係
同完全無可能
公務員本身個名就係公開資料
點可能禁止披露
咁話請左一萬人實質得一千人貪左九千人既人工都得啦

佢地真係唔信係自己人篤灰
老豆搵仔又係外國 驚閪呀

我都覺得奇怪
都成幾個月
點解今時今日申請禁制

去哂大灣區咪唔洗玩fb ig 囉

香港已經係警犬國家，法庭唔過個法官等住畀人告藏有兒童色情物品

過左又點 ? 有咩實際意義 ?

相反會禁制左狗家屬玩社區媒體 , 變左家庭問題

如果咁都得 記者以後唔洗查野
不如拆撚左個法庭去拉，我好想

我都叫江江唔好篤灰

反正得翻啲狗同你有社交開黎做咩呀

行得正企得正驚咩人起底呀

整個內鹽網俾班狗自high咁玩social media算啦，明明fb/ig依啲公開野都禁

香港法例關其他國家咩事

內聯網
自膠

叫fb ig 開個黑警專用嘅，自己係入面玩撚飽佢囉屌你老母

姐係我鳩po人相就知邊個係狗

取消埋張身分證啦咁驚

你publicly公開
點解唔轉發得？

其實愈咁做愈證明到係真
聰聰臨走都要做返啲實事
前線狗而家驚到瀨屎未

屌 唔披露 未玩估燈謎

點禁到

無number無証
點知佢係popo

陳冠希d相都未禁到
何況你班狗

警務人員與家屬的「任何照片」
好事,禁止幼犬影學校相

冷靜先，禁制令又點。
網上點禁？
咁聯署個 d 又唔比？

咁公司入邊合照點算？學校點影班相？

交比外國巴打

手機都咪撚用添 容易洩漏個人資料呀 戇鳩

你叫d 大蛇25仔點算

沒咩特別

3萬隻狗既身份仲未完全起哂

驚就唔好玩social media，留係屋企玩手指啦

其實呢d又係講完,但實行唔到既野黎
應該係想多個借口 , 可以逼連仔del po
或者叫fb del po

仲好，全部法官都被制裁
連坐

你班靚在微博玩得好開心喎

任何人都唔想被人起底架啦, 淨係差佬有特權呀

辭職，咪撚做啦

正宗恐佈分子

大家記得將料放上cyptor

私隠專員公署失效幫唔到3萬狗隻 就話要另行禁令。
200萬人覺得監狗會失效 反而叫200萬人相信監狗會 唔好另推新法。

係囉 修警例仲快啦 1哥on99

利申 9up

班警察淨係用WE7微信算啦

習大大都冇咁大官威

乜7都禁 驚就咪撚做警察喇 成班社會垃圾

咁學校秋季旅行既大合照, 班狗仔狗女自動企開唔好入鏡喇,
唔係影完放上網, 同學仔冇啦啦俾人告, 你地實俾人杯得仲甘。

禁唔到tg
所以實際一步步部署緊再用緊急法禁tg、禁網

尋晚老豆搵仔個篤灰相 有埋委任證

哈哈哈哈哈哈哈哈哈，嚇鬼

開微博

驚？

驚咪撚做警察，縮返入你老母個閪度啦

老豆搵仔嘅料十居其九都係篤灰篤番嚟

依招掂喎

就快變祕密警察了，即係二戰期間德國既蓋世太保

一哥想加強阻嚇力

移民問題，而家所有發達國家都唔俾黑警移民，佢地又唔想共享大灣區。。所以出呢條屎橋。

驚到咁？

你班散仔緊係唔知江蛇一早就督撚哂你地

玩微博圍爐啦

我po出黎都唔知佢係狗
又無委任證既

唔做黑警就唔會有呢個問題

有冇英文retweet

閂咗禿頭雞仔餅個微博先講啦

佢申請到，其實普通市民一樣可以申請，因為而家根本係白色恐怖，fb講句嘢就可以了畀人炒，連儂牆貼文宣會畀人斬

其實點解無人份入稟警察無number
定我追唔切咁多新聞

應該係想借班狗個名慢慢禁晒所有查冊野

壞事做盡驚比人知，執勤已經蒙晒面，大撚晒

點執行？

用微博囉屌你老母
依家警察國家呀？

衰撚過過街老鼠 見光死

其實班狗有無諗過點解咁多資料會爆到出黎 講真老豆搵仔都只係一個接收者

佢地自已唔放相上網咪無人瘋傳囉， on9

咁都過到香港唔單止冇法治 仲冇晒言論自由 新聞自由 所有核心價值一鋪清袋
我就睇下法官點判

警察有特權？

我哋可唔可以申請禁制令，禁制警務人員使用社交網站？

咁用VPN係外國開TG出post, 又點計?

咁D圖被人打咗薄格先upload, 認唔到樣, 又或係車牌電話有一個字母冇show出嚟, 又算唔算披露咗?

想學KGB又要現fb ig. 一班傻閪

愈黎愈多特權,
但又扮撚哂可憐咁, 屌你老母

似係有
係得把口既冇理由呢個時候先申請禁制令

最好申請禁制令禁使用fb同ig

以後全部擺上blockchain

呢個真要做
希望Gphone見到

肛蛇就冇乜可能
振美應該機會大d
話晒佢都俾人篤過灰想自保

過又點
老豆搵仔又唔係香港
入稟埋外國囉

係唔係姐係禁止記者拍攝
姐係冇新聞自由

俾FB 同IG ban a/c

今日你篤咗未？

海外發出嚟
隨便吠

為左不令市民誤墮法網, 請警務處首先詳列所有警員姓名及身分, 讓公眾查閱.

做狗做到成為過街老鼠

夠膽就禁哂全香港人既私隱，淨係禁警犬特權階級咩

驚美國制裁警隊時，連家人冇銀行用點算

你今日篤左未呀

痴撚線

不如ban埋微博呀

其實gphone最緊要叫美國制裁刑事檢控專員梁卓然條粉腸
大波華其實根本唔係撈開呢範野

Hong Kong Police Intranet

佢唔玩就唔會有得披露
玩得呢D, 或WECHAT自然就要自己承擔風險

BY 黑警

等我申請禁制令，由於狗同佢一家行出街都會隨時令我拍照誤墜法網，要求所有狗及其家人，在身體當眼位置，不少於50*50cm，有明顯標誌證明是狗及狗親屬。
同時要求所有社交媒體清晰標誌狗及其家人，方便我地unfriend

我覺得係為左避人權法

黎緊有咩唔鐘意又申請禁制...

好似睇過新聞話咩佢自願post上fb已經有好大程度上放棄個人私隱 屬於公開內容乜乜乜咁

屌你老母，我撚知佢條差佬?

聞到棺材香就快俾人制裁

叫fb IG特權處理警務人員獨有身份好嗎，呀，禁埋微博

Is it possible to injunct something that has already been prohibited by law?

Why doesn’t he apply injunctions for murder, theft, unlawfully assembly and what not?

班垃圾為逃避刑責係咁制度內不斷強化自己特權範圍
無用架 而家已經係警察國家你都就快輸
已經玩撚完咗啦
早日投降啦死黑警

特權階級
神憎鬼厭

Show 番number先啦....on9

你地做狗既大撚哂？！

CLS

佢得就個個都要求禁囉

黑警無朋友

警察政府

姐係幫班狗仔狗女斷社交
邊個同佢合照都要問過先可以po ig呀

狗仔狗女：老師你脅迫我交功課我叫爹地拉你！

妖咁你地唔好public 出黎啦
又要認叻又要曬幸福咁驚死無人知你地學堂畢業

佢地可以用人人網, 連結支持佢地嘅人

驚就唔好上網，掘個山窿住入去

驚咪唔好用囉 唔渣車 唔出街 唔生仔 切腹一了百了

其實理性D去睇真心成件事好奇怪
個timing完全有問題
老豆搵仔由六月已經開始左 之前禁選民去查冊我都仲可以理解為班仆街為種票舖路 咁到底點撚解到依家先黎申請

我覺得佢想禁網

有無反警暴 警權過大既遊行？

以後見唔到牙中

咪撚玩社交媒體囉
屌你老母特權階級？number 委任證都唔撚so

學香港解密咁整個警察解密lor

Gogogo

要驚嘅一早驚咗 唔驚嘅就點都唔會驚啦

玩微博咪冇危險

自己post相上去跟著要人唔好披露
拉尻你自己先啦on9仔

慘過街過老鼠，無名無性

ON9 香港唔貼得，貼去台灣 forum就可以

姐係點
明明係你自己放上網比人搵到嘅亦都有可能你地自己人放返出黎添不如捉咗鬼先啦 仲有效率
驚啊唔好用任何有網絡嘅野囉

驚你咪唔好用囉

自己上網唔注重個人資料私隱怪被起底....
黑驚真係無腦

以後大把公司會唔做警察同警察家屬生意，以免法律風險

check不到的車牌就是狗

警狗家族特權階級 港共官同保皇狗家族都冇呢啲待遇

驚呀？ 返大灣區囉

整返批神獸卡

隻獸個名叫: 謝振美
卡牌編號: 000000093949413
出沒地點: 補麻生
個樣就遮咗對眼

咁樣禁制令有無用？

屌你老母 禁止啲狗影相囉
影到狗私家車拉人係咪又犯法

唔見得光

任何電子貨幣交易都要blockchain
之前已經寫曬啲資料落去
咁係咪全香港唔用電子貨幣呀

自己擺上 FB、IG，關人撚事

遲早變特權階層

啲fb ig 係自己披露先 驚咪唔好玩囉

執唔到法順口小小

係未有特權呀屌你。熊貓咁撚樣受保護呀。仲要逗咁撚多糧

大家記得今日要去重慶！！
少少分享：

尋晚已預習25/10重慶大廈感謝日！探子實地探測分享+嚐鮮報告

我唔轉貼得因為佢地係警察或警察家屬，咁佢地係咪應該首先表露身分自己係警察或警察家屬先？？

點解唔強制埋自己做總統, 反正方便D

唔好做人啦不如

FB同IG有得Set私隱架大哥，唔識又出黎柒

唔好小學雞嘴炮啦，申請完禁制令就會變邊個影警察拉邊個(毅進仔鳩理解鳩執行)

想無鏡頭影住打得放d咋

自己post出黎怪得邊個 搞笑

古時有，此地無銀
現今有，此人非狗

放心啦
實會批

佢地覺得唔披露名同地址 fbi就搵唔到警察名單 ?
點都搵到佢地個名去制裁架啦

ON9

明顯有

連隻狗叫雞嘅威水史都有

會唔會有男人叫完之後post Facebook ig等人起?

真係有特權，真係大撚晒

咁以後係咪唔可以同警察家人合照
唔可以出現係大合照/班相/團體相入面
唔可以同佢地ig fb做朋友/tag佢地

咁係變相令佢地冇晒朋友？

gogogoooo come on

就算禁制左又點？ 網絡上你禁得到架咩

政府應該請埋工人俾每一個警察！

你都冇證 點算係警察

張相咁樣衰

係咪即係叫FB block哂所有警察及其家屬既FB/ IG account?

大家記住啦：
我地要整整一個 generation，完全同黑警切割！

唔好俾同警察做朋友，
知道邊個同學去考警察要即刻唱通天：
「唔好 add 佢同佢有 social interaction，會犯禁制令架！」

絲打去船P？有黑警千析唔好去！
唔小心Post 張相有黑警就大鑊
更莫講話俾黑警抄牌啦

只許POPO 放IG/FB,
不許蟻民轉貼.......

人地個server又唔喺香港

下次Solomon Yue forward咗個有陽萎聰嘅BBC news，一入香港就俾popo 咬咗，然後過幾日就俾自殺了

仲有微博

小學研究生

普通市民比人起底又唔理？

已經批左臨時禁制令

老豆搵仔呢啲外國勢力
可能要去歐盟法院喎

完美示範司法歸邊

冇撚得頂

咁有意義梗係放上 blockchain

睪丸真係痴撚線

三萬隻犬自己玩單機算啦

即係以後記者會要變成咁先出得

我放張示威相，有個暴徒著住警察衫扮警察，無number, 咁得唔得？
一係你就禁唔可以起全香港人底

有無追溯期？美美同肛肛會出事

唔係好明， 係咪即係話要畀人告藐視法庭首先要證明佢係「非法披露和使用任何警務人員及輔警的個人資料」的人士

驚咪用微博囉

圖中你冇馬賽克到枱頭姓名， 佢地膊頭階級章， 請重做

哈利波特入面個unspeakable

司法歸邊

點證明條友係差佬先
又無證

fb ig 係公開資料點禁呢

高等法院於今午以非公開聆訊形式緊急處理本案。法官周家明最終按警方要求，頒下臨時禁制令，有效期至11月8日。

只會令起底更加進化
仲係咁撚on9

check 清楚有無權拉海外手足先啦